[
  {
    "Title": "\"Sarajevo\"",
    "Artist": [
      "Fehim Demir/Agence France-Presse"
    ],
    "ConstituentID": [
      8532
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1959"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1959
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "October 9, 1995",
    "Medium": "Gelatin silver print, printed 1996",
    "Dimensions": "10 1/2 \u00d7 15 15/16\" (26.7 \u00d7 40.5 cm)",
    "CreditLine": "The New York Times Collection",
    "AccessionNumber": "1988.2001",
    "Classification": "Photograph",
    "Department": "Photography",
    "DateAcquired": "2001-06-14",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 58581,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/58581",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI0MDY0NSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=45dc466a1ef53c27",
    "Height (cm)": 26.7,
    "Width (cm)": 40.5
  },
  {
    "Title": "Bosnian Girl from the Museum in Progress project Balkan Consulate",
    "Artist": [
      "Sejla Kameric"
    ],
    "ConstituentID": [
      30953
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1976"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1976
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Female"
    ],
    "Date": "(newspaper published December 11, 2003)",
    "Medium": "Lithograph, offset printed",
    "Dimensions": "sheet: 18 5/16 x 12 3/8\" (46.5 x 31.5 cm)",
    "CreditLine": "Linda Barth Goldstein Fund",
    "AccessionNumber": "514.2006.335",
    "Classification": "Print",
    "Department": "Drawings & Prints",
    "DateAcquired": "2006-06-01",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 103610,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Height (cm)": 46.5,
    "Width (cm)": 31.5
  },
  {
    "Title": "Casual Passer-by I Met at 4:30 p.m., Berlin",
    "Artist": [
      "Braco Dimitrijevi\u0107"
    ],
    "ConstituentID": [
      28358
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1948"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1948
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1976",
    "Medium": "Inkjet print, printed 1996",
    "Dimensions": "104 1/8 \u00d7 78 3/4\" (264.5 \u00d7 200 cm)\r\n",
    "CreditLine": "Gift of Erika Hoffmann in memory of Rolf Hoffmann",
    "AccessionNumber": "602.2007",
    "Classification": "Photograph",
    "Department": "Photography",
    "DateAcquired": "2007-10-11",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 109724,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/109724",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjMwODUzMiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=0736cd921ef3718d",
    "Height (cm)": 264.478,
    "Width (cm)": 200.0254
  },
  {
    "Title": "Untitled from the Museum in Progress project Factory Season",
    "Artist": [
      "Maja Bajevic"
    ],
    "ConstituentID": [
      33222
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1967"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1967
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Female"
    ],
    "Date": "(newspaper published July 3/4, 2004)",
    "Medium": "Lithograph, offset printed",
    "Dimensions": "sheet: 18 1/2 x 12 3/8\" (47 x 31.5 cm)",
    "CreditLine": "Linda Barth Goldstein Fund",
    "AccessionNumber": "514.2006.403",
    "Classification": "Print",
    "Department": "Drawings & Prints",
    "DateAcquired": "2006-06-01",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 110541,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Height (cm)": 47.0,
    "Width (cm)": 31.5
  },
  {
    "Title": "Triptychos Post Historicus",
    "Artist": [
      "Braco Dimitrijevi\u0107"
    ],
    "ConstituentID": [
      28358
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1948"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1948
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1976",
    "Medium": "Color photograph, frame, and cane",
    "Dimensions": "Frame 25 3/8 x 35 1/8\" (64.5 x 89.2 cm), cane 35 7/8 x 5 1/8 x 1 1/16\" (91.2 x 13 x 2.7 cm)",
    "CreditLine": "Partial gift of the Daled Collection and partial purchase through the generosity of Maja Oeri and Hans Bodenmann, Sue and Edgar Wachenheim III, Agnes Gund, Marlene Hess and James D. Zirin, Marie-Jos\u00e9e and Henry R. Kravis, and Jerry I. Speyer and Katherine G. Farley",
    "AccessionNumber": "624.2011.a-b",
    "Classification": "Photograph",
    "Department": "Painting & Sculpture",
    "DateAcquired": "2011-05-12",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 147027,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/147027",
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 64.5,
    "Width (cm)": 89.2
  },
  {
    "Title": "Triptychos Post Historicus",
    "Artist": [
      "Braco Dimitrijevi\u0107"
    ],
    "ConstituentID": [
      28358
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1948"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1948
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1976",
    "Medium": "Color photograph, frame, and wood",
    "Dimensions": "Frame 25 1/2 x 35 3/16\" (64.7 x 89.3 cm), wood 33 7/16 x 1 7/16 x 11/16\" (85 x 3.6 x 1.7 cm)",
    "CreditLine": "Partial gift of the Daled Collection and partial purchase through the generosity of Maja Oeri and Hans Bodenmann, Sue and Edgar Wachenheim III, Agnes Gund, Marlene Hess and James D. Zirin, Marie-Jos\u00e9e and Henry R. Kravis, and Jerry I. Speyer and Katherine G. Farley",
    "AccessionNumber": "625.2011.a-b",
    "Classification": "Photograph",
    "Department": "Painting & Sculpture",
    "DateAcquired": "2011-05-12",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 147028,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/147028",
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 64.7,
    "Width (cm)": 89.3
  },
  {
    "Title": "\u0160erefudin White Mosque, Visoko, Bosnia and Herzegovina (West elevation)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131979",
    "Medium": "Dry pastel on diazotype",
    "Dimensions": "19 11/16 \u00d7 23 5/8\" (50 \u00d7 60 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "819.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214577,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 50.0,
    "Width (cm)": 60.0
  },
  {
    "Title": "\u0160erefudin White Mosque, Visoko, Bosnia and Herzegovina (Section with study of natural light)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131979",
    "Medium": "Colored pencil on diazotype",
    "Dimensions": "19 11/16 \u00d7 23 5/8\" (50 \u00d7 60 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "820.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214580,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 50.0,
    "Width (cm)": 60.0
  },
  {
    "Title": "\u0160erefudin White Mosque, Visoko, Bosnia and Herzegovina (Axonometric)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131979",
    "Medium": "Ink on tracing paper",
    "Dimensions": "21 5/8 \u00d7 23 5/8\" (55 \u00d7 60 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "821.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214581,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 55.0,
    "Width (cm)": 60.0
  },
  {
    "Title": "\u0160erefudin White Mosque, Visoko, Bosnia and Herzegovina (Roof plan)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131979",
    "Medium": "Diazotype with annotations in felt-tip pen",
    "Dimensions": "19 11/16 \u00d7 23 5/8\" (50 \u00d7 60 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "822.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214582,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 50.0,
    "Width (cm)": 60.0
  },
  {
    "Title": "Mountain Chalet, Bobovac, Bosnia and Herzegovina (Elevation)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1968",
    "Medium": "Ink and Letraton on paper",
    "Dimensions": "19 11/16 \u00d7 27 9/16\" (50 \u00d7 70 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "818.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214583,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 50.0,
    "Width (cm)": 70.0
  },
  {
    "Title": "Hotel Ru\u017ea, Mostar, Bosnia and Herzegovina (Elevations)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1974\u20131975",
    "Medium": "Ink and Letratone on tracing paper",
    "Dimensions": "29 15/16 \u00d7 63\" (76 \u00d7 160 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "825.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214586,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 76.0,
    "Width (cm)": 160.0
  },
  {
    "Title": "Hotel Ru\u017ea, Mostar, Bosnia and Herzegovina (Site plan)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1974\u20131975",
    "Medium": "Ink, Letratone, and felt-tip pen on tracing paper",
    "Dimensions": "29 15/16 \u00d7 41 3/4\" (76 \u00d7 106 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "826.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214588,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 76.0,
    "Width (cm)": 106.0
  },
  {
    "Title": "Roman Catholic Cathedral, Mostar, Bosnia and Herzegovina (Elevations)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1972",
    "Medium": "Diazotype",
    "Dimensions": "27 9/16 \u00d7 39 3/8\" (70 \u00d7 100 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "823.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214590,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 70.0,
    "Width (cm)": 100.0
  },
  {
    "Title": "Roman Catholic Cathedral, Mostar, Bosnia and Herzegovina (Photograph of model)",
    "Artist": [
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1972",
    "Medium": "Photograph printed on heavyweight paper",
    "Dimensions": "19 11/16 \u00d7 19 11/16\" (50 \u00d7 50 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "824.2018",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 214592,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null,
    "Depth (cm)": 0.0,
    "Height (cm)": 50.0,
    "Width (cm)": 50.0
  },
  {
    "Title": "Aeronautical Museum, Belgrade, Serbia (Axonometric drawing and organizational scheme)",
    "Artist": [
      "Ivan \u0160traus"
    ],
    "ConstituentID": [
      67097
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, 1928\u20132018"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1928
    ],
    "EndDate": [
      2018
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131989",
    "Medium": "Ink and Letratone on tracing paper",
    "Dimensions": "13 \u00d7 24 3/8\" (33 \u00d7 61.9 cm)",
    "CreditLine": "Gift of Jo Carole and Ronald S. Lauder",
    "AccessionNumber": "156.2019.1",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2019-11-04",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 214610,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/214610",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ4MTMzMiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=07476bdf4d72b70e",
    "Height (cm)": 33.0200660401,
    "Width (cm)": 61.9126238252
  },
  {
    "Title": "Aeronautical Museum, Belgrade, Serbia (Section)",
    "Artist": [
      "Ivan \u0160traus"
    ],
    "ConstituentID": [
      67097
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, 1928\u20132018"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1928
    ],
    "EndDate": [
      2018
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131989",
    "Medium": "Ink and screentone on tracing paper",
    "Dimensions": "14 1/8 \u00d7 30 1/2\" (35.9 \u00d7 77.5 cm)",
    "CreditLine": "Gift of Jo Carole and Ronald S. Lauder",
    "AccessionNumber": "156.2019.2",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2019-11-04",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 214614,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/214614",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ4MTMzMyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=dd70544568c32302",
    "Height (cm)": 35.8775717551,
    "Width (cm)": 77.4701549403
  },
  {
    "Title": "Elektroprivreda B&H, Business and Engineering Headquarters, Sarajevo, Bosnia and Herzegovina (Section)",
    "Artist": [
      "Ivan \u0160traus"
    ],
    "ConstituentID": [
      67097
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, 1928\u20132018"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1928
    ],
    "EndDate": [
      2018
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1978\u20131982; destroyed 1992\u20131995; rebuilt 1999",
    "Medium": "Ink and Letrotone on tracing paper",
    "Dimensions": "16 1/2 \u00d7 32 1/8\" (41.9 \u00d7 81.6 cm)",
    "CreditLine": "Gift of Jo Carole and Ronald S. Lauder",
    "AccessionNumber": "157.2019",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2019-11-04",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 214615,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/214615",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ4MTMzNCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=ef036f7313dc8358",
    "Height (cm)": 41.9100838202,
    "Width (cm)": 81.5976631953
  },
  {
    "Title": "\u0160erefudin White Mosque, Visoko, Bosnia and Herzegovina (Interior view, 2016)",
    "Artist": [
      "Valentin Jeck",
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      69800,
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Swiss, born 1964",
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Swiss",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1964,
      1929
    ],
    "EndDate": [
      0,
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "Male"
    ],
    "Date": "2016",
    "Medium": "Digital photograph",
    "Dimensions": null,
    "CreditLine": "Gift of Robert Menschel, Janet Wallach, and the Committee on Architecture and Design",
    "AccessionNumber": "803.2018.25",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 273898,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/273898",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ3NjkzMCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=92d5d532b62e0d11"
  },
  {
    "Title": "Aeronautical Museum, Belgrade, Serbia (Interior view, 2016)",
    "Artist": [
      "Valentin Jeck",
      "Ivan \u0160traus"
    ],
    "ConstituentID": [
      69800,
      67097
    ],
    "ArtistBio": [
      "Swiss, born 1964",
      "Bosnian, 1928\u20132018"
    ],
    "Nationality": [
      "Swiss",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1964,
      1928
    ],
    "EndDate": [
      0,
      2018
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "Male"
    ],
    "Date": "2016",
    "Medium": "Digital photograph",
    "Dimensions": null,
    "CreditLine": "Gift of Robert Menschel, Janet Wallach, and the Committee on Architecture and Design",
    "AccessionNumber": "803.2018.40",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 282387,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/282387",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ3Njk0NyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=e1e0e166766d4062"
  },
  {
    "Title": "Aeronautical Museum, Belgrade, Serbia",
    "Artist": [
      "Valentin Jeck",
      "Ivan \u0160traus"
    ],
    "ConstituentID": [
      69800,
      67097
    ],
    "ArtistBio": [
      "Swiss, born 1964",
      "Bosnian, 1928\u20132018"
    ],
    "Nationality": [
      "Swiss",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1964,
      1928
    ],
    "EndDate": [
      0,
      2018
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "Male"
    ],
    "Date": "2016",
    "Medium": "Digital photograph",
    "Dimensions": null,
    "CreditLine": "Gift of Robert Menschel, Janet Wallach, and the Committee on Architecture and Design",
    "AccessionNumber": "803.2018.7",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2018-10-15",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 296621,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/296621",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ3Njk1NSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=43a3849cee42e677"
  },
  {
    "Title": "Aeronautical Museum, Belgrade, Serbia",
    "Artist": [
      "Ivan \u0160traus"
    ],
    "ConstituentID": [
      67097
    ],
    "ArtistBio": [
      "Bosnian, 1928\u20132018"
    ],
    "Nationality": [
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1928
    ],
    "EndDate": [
      2018
    ],
    "Gender": [
      "Male"
    ],
    "Date": "1969\u20131989",
    "Medium": "two architectural drawings",
    "Dimensions": "dimensions vary",
    "CreditLine": "Purchase",
    "AccessionNumber": "156.2019.1-2",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2019-11-04",
    "Cataloged": "N",
    "ObjectID": 404561,
    "URL": null,
    "ThumbnailURL": null
  },
  {
    "Title": "National Assembly of Bosnia and Herzegovina, Sarajevo, phase 1, (Sketch of the Assembly\u2019s elements)",
    "Artist": [
      "Juraj Neidhardt",
      "D\u017eemal \u010celi\u0107",
      "Enver Jahi\u0107",
      "Boro Mileusni\u0107",
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      49995,
      50008,
      50029,
      50014,
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Croatian, 1901 \u2013 1979",
      "1922\u20131991",
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Croatian",
      "",
      "",
      "",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1901,
      1922,
      0,
      0,
      1929
    ],
    "EndDate": [
      1979,
      1991,
      0,
      0,
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "",
      "",
      "",
      "Male"
    ],
    "Date": "1955\u20131957",
    "Medium": "Ink on tracing paper",
    "Dimensions": "5 1/2 \u00d7 6 5/16\" (14 \u00d7 16 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "126.2021",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2021-04-26",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 422528,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/422528",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjUwNzM4OSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=2fa3aca07c697988",
    "Height (cm)": 14.0,
    "Width (cm)": 16.0
  },
  {
    "Title": "National Assembly of Bosnia and Herzegovina, Sarajevo, phase 1",
    "Artist": [
      "Juraj Neidhardt",
      "D\u017eemal \u010celi\u0107",
      "Enver Jahi\u0107",
      "Boro Mileusni\u0107",
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      49995,
      50008,
      50029,
      50014,
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Croatian, 1901 \u2013 1979",
      "1922\u20131991",
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Croatian",
      "",
      "",
      "",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1901,
      1922,
      0,
      0,
      1929
    ],
    "EndDate": [
      1979,
      1991,
      0,
      0,
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "",
      "",
      "",
      "Male"
    ],
    "Date": "1955\u20131957",
    "Medium": "Altered gelatin silver print",
    "Dimensions": "4 3/4 \u00d7 6 5/16\" (12 \u00d7 16 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "127.2021",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2021-04-26",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 422529,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/422529",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjUwNzM5MCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=10e5074bdbb9a4e7",
    "Height (cm)": 12.0,
    "Width (cm)": 16.0
  },
  {
    "Title": "National Assembly of Bosnia and Herzegovina, Sarajevo, phase 2",
    "Artist": [
      "Juraj Neidhardt",
      "D\u017eemal \u010celi\u0107",
      "Enver Jahi\u0107",
      "Boro Mileusni\u0107",
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      49995,
      50008,
      50029,
      50014,
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Croatian, 1901 \u2013 1979",
      "1922\u20131991",
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Croatian",
      "",
      "",
      "",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1901,
      1922,
      0,
      0,
      1929
    ],
    "EndDate": [
      1979,
      1991,
      0,
      0,
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "",
      "",
      "",
      "Male"
    ],
    "Date": "1965\u20131979",
    "Medium": "Gelatin silver print",
    "Dimensions": "3 9/16 \u00d7 9 7/16\" (9 \u00d7 24 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "134.2021",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2021-04-26",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 422530,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/422530",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjUwNzM5OCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=f1ba2dc5f2ddc0be",
    "Height (cm)": 9.0,
    "Width (cm)": 24.0
  },
  {
    "Title": "National Assembly of Bosnia and Herzegovina, Sarajevo, phase 2",
    "Artist": [
      "Juraj Neidhardt",
      "D\u017eemal \u010celi\u0107",
      "Enver Jahi\u0107",
      "Boro Mileusni\u0107",
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      49995,
      50008,
      50029,
      50014,
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Croatian, 1901 \u2013 1979",
      "1922\u20131991",
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Croatian",
      "",
      "",
      "",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1901,
      1922,
      0,
      0,
      1929
    ],
    "EndDate": [
      1979,
      1991,
      0,
      0,
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "",
      "",
      "",
      "Male"
    ],
    "Date": "1965\u20131979",
    "Medium": "Gelatin silver print",
    "Dimensions": "7 1/16 \u00d7 9 7/16\" (18 \u00d7 24 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "135.2021",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2021-04-26",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 422532,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/422532",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjUwNzM5OSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=4fefc625a74e2c7f",
    "Height (cm)": 18.0,
    "Width (cm)": 24.0
  },
  {
    "Title": "National Assembly of Bosnia and Herzegovina, Sarajevo, phase 2",
    "Artist": [
      "Juraj Neidhardt",
      "D\u017eemal \u010celi\u0107",
      "Enver Jahi\u0107",
      "Boro Mileusni\u0107",
      "Zlatko Ugljen"
    ],
    "ConstituentID": [
      49995,
      50008,
      50029,
      50014,
      50030
    ],
    "ArtistBio": [
      "Croatian, 1901 \u2013 1979",
      "1922\u20131991",
      "Bosnian, born 1929"
    ],
    "Nationality": [
      "Croatian",
      "",
      "",
      "",
      "Bosnian"
    ],
    "BeginDate": [
      1901,
      1922,
      0,
      0,
      1929
    ],
    "EndDate": [
      1979,
      1991,
      0,
      0,
      0
    ],
    "Gender": [
      "Male",
      "",
      "",
      "",
      "Male"
    ],
    "Date": "1965\u20131979",
    "Medium": "Pencil and cut and pasted paper and photographs",
    "Dimensions": "3 9/16 \u00d7 5 1/8\" (9 \u00d7 13 cm)",
    "CreditLine": "Committee on Architecture and Design Funds",
    "AccessionNumber": "136.2021",
    "Classification": "Architecture",
    "Department": "Architecture & Design",
    "DateAcquired": "2021-04-26",
    "Cataloged": "Y",
    "ObjectID": 422533,
    "URL": "http://www.moma.org/collection/works/422533",
    "ThumbnailURL": "http://www.moma.org/media/W1siZiIsIjUwNzQwMCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcmVzaXplIDMwMHgzMDBcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=ef91c47ff53fb0ae",
    "Height (cm)": 9.0,
    "Width (cm)": 13.0
  }
]